〔緊急〕00後寫信請巴打絲打齊寄英府打國際戰線

各位巴打絲打：
大家好，我係一個上唔到前線嘅中學生
我成日覺得自己好冇用
成日都諗究竟點樣先可以盡自己責任
幫下香港——依個屬於我哋嘅家
有賴先前有巴打寫信去聯合國同英國國會議員
俾咗我一個好好嘅啟發
依幾日睇新聞睇ig睇fb睇埋連登睇到眼火滾嘅怒氣終於有用武之處
冇錯！
我哋要再次勾結外國勢力！
依次寫信係要寄俾英國最大反對黨——工黨
我Hi!成三十萬幾個黨員唔通寄哂咁多個咩？
唔洗咁誇張，我哋淨係寄俾英國影子外相
MP Emily Thronberry
內容係要揭示721上環暴力驅散同元朗襲擊事件
並要求英國政府重啟與中國《中英聯合聲明》嘅談判！！！

在下不才又膠又蠢
英文估計得2或3
如各位巴打絲打們覺得我啲英文屎過盧偉聰嘅
唔好意思，我係唔會撤回依封信，請你哋繼續推，繼續幫手寄
因為I can't find the right word去解釋點解我啲英文咁廢

各位巴打絲打幫幫忙
唔好理自己係咪中學生(依度都冇乜啦)
照樣一人一封信
塞爆Emily姨姨個電郵信箱
催工黨推上下議院同BJ辯論
唔係幫我
係幫香港啊！！！

標題請copy:
An urgent email from a group of Hong Kong secondary school students regards the issues of Hong Kong citizens' human rights and freedoms
(如巴打絲打有更好嘅標題不妨自改)

Email: emily.thornberry.mp@parliament.uk

信:

巴打絲打們
唔好理有冇用
寄寄寄
哪怕只出一句聲
對香港人嘅士氣都好大幫助
推啊推啊推啊

推

push

加油💪🏻

佢地唔係本國政府, 一人一封同樣既信只會加重人地行政成本. 只會令人反感憎你地. 正確做法人多係聯署.
有心既一封信人地就會做野. 唔好比人覺得我地小學雞.
但你做得好好. 謝謝你!

我都有諗過，但係我唔識點搞聯署信嗰啲嘢……所以唯有咁做，sorry. 我真係有好多嘢唔識

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

唔需要名，用一群學生署名就可以。對英方來講，名字冇意義。但千祈不要令人反感，咁就好心做壞事。

多謝你

此方法有不足
但都想大家幫手推推
之前試過咁做係真係有MP覆人
大家唔好放棄
咩都試下

PUSH

巴絲打幫推幫推

please...

我有排出唔到去

當俾我做返啲嘢

Push

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

大家咁話
各位小心
Love you all

YC薯仔push

推埋依個

感謝巴打，一個人推100次，比不上其他人推1次！

just push

推啊

唔好俾佢沉

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

跪

求推

見到嘅推埋依個

講真
唔好寄望英國幫到太多
脫歐佢班友已經一鑊泡
仲要岩岩先換左首相

頂多同口交部鳩up下

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

其實英國佬係冇牙老虎， 要推就推美國嘅 香港人權與民主法案 ，呢個法案一通過中共就無力還手， 大家 如果識美國人， 叫佢哋幫手簽以下呢個， 記得要有美國住址。

yes
所以我po尾有提過下
口交部鳩up一兩句或者可以助下士氣
我自己最壞打算都冇咁大期望
為求做咗會心安

thank you
幫推幫推

【攬炒巴入】 有冇美國巴絲打傾下點樣說服美國參眾議員支持香港？

push this too

pushhhhhh

Umm...我純粹用中學生身份去同英國表達對香港現況嘅感受
我有bno嘅話
寫依封信就變咗政治難民去尋求庇護
咁就代表唔到大體香港人嘅訴求
變成只為有bno嘅香港人去寫依封信
冇bno唔代表唔可以搵佢哋幫
佢哋理唔理我哋就另一回事
我覺得我自己已經盡咗責任(當然我可以再做得好啲、做返多啲)
討論下，我做得唔好嘅地方可以再指出

元朗

加油醒水

push!

push!!

push!!!

【攬炒巴入】 有冇美國巴絲打傾下點樣說服美國參眾議員支持香港？

就沉